{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119937",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "명일원조닭발"
    },
    "text": "「ミョンイル元祖鶏タクパル\\n\nソウル江東区明逸洞325-16\\n\n韓国料理 - 鶏/鴨料理、12:00~01:00、年中無休、50席 / 部屋:部屋なし、Since 1980伝統のミョンイルタクパルはTV放送のグルメ番組に多数出演して認められたグルメ店である。 このようにおいしいミョンイルタクパルを全国のお客様に包装、クイック、宅配まで提供し、お客様に親切なサービスを提供する。 口の中から散らばってしまう柔らかい鶏モミジと鶏モミジの辛味タレと調和したおにぎりまで、特に夏には辛さを涼しくしてくれる氷のドンドンシッケもお客様の味覚を魅了する。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ミョンイル元祖鶏タクパルはどこにありますか？",
            "answer": "ミョンイル元祖鶏タクパルはソウル江東区明逸洞325-16にあります。"
        },
        {
            "question": "ミョンイル元祖鶏タクパルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミョンイル元祖鶏タクパルの営業時間は12:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "ミョンイル元祖鶏タクパルは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ミョンイル元祖鶏タクパルは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ミョンイル元祖鶏タクパルの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ミョンイル元祖鶏タクパルには50席あります。"
        },
        {
            "question": "ミョンイル元祖鶏タクパルには個室はありますか？",
            "answer": "ミョンイル元祖鶏タクパルには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ミョンイル元祖鶏タクパルはいつ設立されましたか？",
            "answer": "ミョンイル元祖鶏タクパルは1980年に設立されました。"
        },
        {
            "question": "ミョンイル元祖鶏タクパルはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ミョンイル元祖鶏タクパルは鶏や鴨料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミョンイル元祖鶏タクパルのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "ミョンイル元祖鶏タクパルのおすすめメニューは、柔らかい鶏モミジと辛味タレが調和した鶏モミジ、そして辛さを涼しくしてくれる氷のドンドンシッケです。"
        },
        {
            "question": "ミョンイル元祖鶏タクパルはテレビ番組に出演したことがあるのですか？",
            "answer": "はい、ミョンイル元祖鶏タクパルはテレビ放送のグルメ番組に多数出演して認められたグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "ミョンイル元祖鶏タクパルは宅配サービスも提供していますか？",
            "answer": "はい、ミョンイル元祖鶏タクパルは包装、クイック、宅配までサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミョンイル元祖鶏タクパルのサービスはどのように評判ですか？",
            "answer": "ミョンイル元祖鶏タクパルはお客様に親切なサービスを提供しており、評判が良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 500
    }
}